雀叫我未訓

係今日

全民唔比錢入閘運動
香港人，可唔可以應承我？

沖完涼瞓唔到

一陣見

可能到左機場訓到豬咁呢 訓間見

自從開始左之後 成日都訓吾到

【國際路線】全世界印同舉依款標語

唉 好攰